如果你係武之內空，你會揀邊個？

八神太一

●拍擋是亞古獸，紋章是橙色的勇氣。

●擅長踢足球，是足球隊隊長，但畫畫和唱歌卻完全不行。

●乍看是個魯莽而衝動的傢伙，卻是全隊的領導者。

●是個稱職的哥哥，很照顧妹妹小光，卻有些過度保護。

●在2027年與亞古獸一起成為對數碼世界的外交官。

=============================

石田大和

●拍檔是加布獸，紋章是藍色的友情。

●有四分之一的法國血統。

●會吹口琴，偶爾吹吹blues harp。對音樂感興趣，其後也組織過樂團，善於游泳。

●從很早就離開弟弟，所以對他有些過度保護。

●在2027年成為全世界首對人類與數碼暴龍一起上太空的拍檔。

有妹妹

如果我係太一/阿和
空頂盡只係心中排第三

亞古獸第一?

細田守話小光對太一有超越兄妹既感情

唔好阻住我同大和拍拖

計埋麥樂雞咁空就去到第四喇

亞古獸第一
小光第二
和第三
空第四

咪揀咗比丘獸囉

睇錯城之內

brotherhood

少左張後入大和

揀阿丈，醫生世家
實有錢，港女空啱晒

咁我排第幾

太一受大和攻

你係老公排第一

被ntr既勇氣
背叛的友情
善變的愛情

矮仔就行開啦

細田講既野WTC

外交官同太空人唔會無錢啦

外交官同太空人都有錢喎

收兵好過

醫生周街都有

太空人唔一定有錢,外交官會收到好多政治黑金